部promax 今日連打電話都hang 機。。。

仲要hand 到按任何制都冇反應果隻，最後等左成分鐘先reboot 到。。。
我冇諗過ip 可以連打電話都會hang...

出產地嘅問題

樓主唔好再出post抵毀apple 啦下
iphone係唔會hang唔洗reboot
apple是神聖apple是萬能

用家問題
呢度大把清用緊6s呀舊se呀都未話lag

我用whatsapp 都彈app hang 機啦

android少好多呢 d問題

whatsapp 好似越更新越衰

用緊ip6 都冇依個問題

有咩問題?

我都試過，因為入水，以為要入大廠整，點知過幾日又無事iphone好神

好心你轉會啦，一日到黑成日開post講你部機點點點